放棄治癒

鍾意點就點啦

有得unfollow又唔unfollow就你自己攞黎賤啦

我鍾意點就點了

十卜

有得叫番浮浮了

安茲sama

浮游(真毒)

浮雲哥

浮游哥

查實清空哥都幾好聽

突然發覺自己打錯字...治療

治癒

笑你老團比狗屌

咁你叫

團